求救 有冇人知點搵到呢條友

佢電話係+852 5608 6567 佢自從星期六下午12點24之後就冇上過線 好急住要搵佢 佢手頭上仲有我價值幾萬既攝影器材未還 有佢身分證係同對話記錄係咪報得警

推

做咩姐你

佢個名叫李智聰 92年5月27出世

真心急住拎番

唔識報警？放上黎既作用係？

咁急咪報警，上黎講有咩用

之前報過警比人呃左幾千 追住差唔多兩年都冇得拎番 條友又乜事都冇

遲啲會去報警

樓主我想同你做朋友 借十萬八萬器材比我得唔得

屌

借刀

點解會係借刀 有晒圖

佢租你機？

係

有冇單呀 寫好幾時還個啲 冇嘅話報警都冇乜用

冇單但對話講好左幾時還 佢都有覆我講好晒 但之後當日就潛左水

we7好似search到？ 試下we7 add下佢？

真係有

加左佢

仲搵唔到其實除咗報警都冇乜用
見佢個ig都咁新淨咁 可能特登開嚟昆人

佢個陣直接用whatsapp搵我 睇番先知佢ig咁新

借據都唔寫張

下次租機比人寫埋單 記埋名 身份證 咁應該冇咁易有人昆

我認我蠢 唔明上得山多終遇虎呢個道理

同埋有冇佢樣 有嘅po埋出嚟

有影低佢身分證 如果拎得番都未必會再租比人

po佢個樣出嚟啦 講埋個名

佢個名叫李智聰但唔知點解ig叫wongkaman

佢We柒

想我嬲？

嬲乜柒

當面比身分證你影？

help push

佢ig啲相仲要低清到 明顯係google 特登開嚟昆人

有另一個受害者 仲要同一日租比佢

molamola

佢仲要用同一樣既相放係we柒 ig 同whatsapp

快啲報警啦

咩人黎, frd?
有冇之前借機果啲對話睇下?
而家都係看圖作文啫?